有冇人知邊個係林早洩？

邊撚個來

我淨係識lihkg admin

狗嚟

狗都不如

方丈份人好.......冇依支歌仔唱啦

Admin 真心抵讚

我隻狗都唔識

巴打老婆

終於有ac

?

係高登玩單機果條柒頭

推